# Инвариативные задания: тема №4

## Задание №1

> Проектирование отчуждаемого контента и реализация компонента повторного использования с помощью инструмента разработки контента.

Интсрумент разработки контента - *iSpring Suite 10*.

Был разработан курс по паттернам проектирования, включающий интерактивные диалоги, несколько видов тестирования и встраиваемые видео.

![Интерактивный диалог](./1.png "Интерактивный диалог")

> Интерактивный диалог

![Тест](./2-test.png "Тест")

> Тест

![Встариваемое видео](./3.png "Встариваемое видео")

> Встариваемое видео

## Задание №2

> Интеграция компонента повторного использования в ЭИОС.

Полученный SCORM-пакет был интегрирован в электронный курс.

![Интеграция](./4.png "Интеграция")

[Полученный SCORM-пакет](./patterns.zip)
